問人出pool未既人咩心態

如題

睇死你冇得出pool先會咁問

想呃出pool飯

睇死就問都廢事啦

恥笑問極你 出pool未 都依然係未

有道理

自己可能孤獨一世

咁你出pool未？

你係咪好想知

我150cm男

所以?

八卦完攞嚟唱

無人想知

絕交

有啲人真係可以乜都攞嚟笑一餐

有就有無就無 唔好笑

想溝樓主

出pool未?

然而 我就係不斷比人恥笑嗰個